1823部P牌車行快線,阿SIR咁樣覆我

前排,喺屯公遇到部P牌行快線,仲要H車黎,改到條喉嘈撚到
梗係即刻1823佢啦,之後轉介左俾交通部阿SIR
佢打黎同我講"我地聯絡左個車主,佢話當日借左部車俾朋友,而個朋友唔係P牌,只係嗰時唔記得拎走個P牌,我地已經警告左佢"

屌你,可以咁既咩,咁以後P牌行快線咪理所當然,反正被人1823,都告唔入,罰唔到D咩

痴根，唔理你本身甩咗P未，部車掛P牌唔係就要守返P法條例嫁啦咩？

係唔洗嘅

除咗即場派彩不嬲都冇人要加p

咁即係1823 P牌行快線根本無撚用

本身除左即場派彩都好難捉
你P仔自己甩P行快線都捉唔到啦

除非你行佢前面
你個後CAM 影到佢個靚仔樣清清楚楚
你咪叫警察對比個樣睇下有冇妨礙司法公正囉
前提係慈母肯彩你
阻住阿SIR收工燒春袋

好簡單
如果P牌行快線就加半年P，但係唔洗罰款同扣分
咁如果你個人唔係P牌，又點加半年P?

咪係囉 唔通變返P牌咩

阿sir做得岩

google下啦蠢撚

你有咩證據當時揸車既人係p牌？

情況同影快相一樣， 可以話自己唔係當時揸車果個

你呢啲傻閪真係食飽飯冇屎痾 乜都要捉餐飽

入世未深

只要佢夠膽話人有相似 你都未必告得入

已持有正式駕駛執照的人士，在駕駛車輛時掛上「P」字牌，是否違法？
最後更新日期： 2013年11月29日

已持有正式駕駛執照的人士，在駕駛車輛時掛上「P」字牌並不違法，但此舉可能令警方在執法時產生混亂，或令其他道路使用者有所誤會而造成不便。

例如，當正式駕駛執照持有人駕駛掛上「P」字牌的車輛，在快速公路的最右線行駛，警方可能會截停有關車輛作進一步調查（因如果快速公路上設有3條或以上的行車線，掛上「P」字牌的車輛是不可在最右線行駛的）。因此，運輸署並不建議持有正式駕駛執照的人士在車輛上展示「P」字牌。

其實有啲假日司機 甩左p 但唔熟 都會掛p比提醒
人地小心啲

利伸：問過法律意見

不嬲正式掛p行快線 只有警告 冇啦
個阿sir真係有做野嘢喎

唔係好明，掛 P 又冇犯法........

可唔可以理解成，我都冇做錯，你憑咩警告我？
警告完再掛 P 又點？

每個差佬經過截停你一次者
你唔覺得煩係可以繼續掛P

1823只係轉介，咪又係差佬做嘢